{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_049985",
        "source": "도서",
        "writer": "예종석",
        "ISBN_ISNN": "\t978-89-9629-998-1",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "밥집",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2011-03-25",
        "domain": "음식점",
        "title": "명륜진사갈비 군포산본점"
    },
    "text": "京畿道軍浦市広井路78に位置する明倫ジンサカルビNEWバージョン軍浦山本店は最近改装されたインテリアで、新しく特別な空間になりました。 2階に位置しているここでは、1人前の値段で食べ放題が楽しめます。炭火焼き豚カルビ、サムギョプサル、炭火タッカルビ、豚皮、ヤンニョムドゥンカルビ、フレンチレック、肩ロースまですべて味わえます。 特に子供向けの子供用コンビニも設けられているので、家族と一緒に来るのにも最適です。 明倫進士カルビはヘルシーな味付け焼きで、豚カルビと木電池を使って食用ボンドを使う必要がない誇らしいところです。 食べ放題の利用時間は平日は2時間、週末と祝日は1時間40分です。 駐車は建物内ではできませんので、山本公用駐車場を利用する必要があります。 山本駅の3番出口から徒歩1分の距離に位置しており、営業時間は毎日12:00から23:00までです。 主なメニューである炭火焼き豚カルビ食べ放題(大人)は18,900ウォン、冷麺(水/ビビン冷麺)は5,900ウォン、茶碗蒸しと味噌チゲはそれぞれ3,000ウォンで販売されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "明倫ジンサカルビNEWバージョン軍浦山本店はどこに位置していますか？",
            "answer": "明倫ジンサカルビNEWバージョン軍浦山本店は京畿道軍浦市広井路78に位置しています。"
        },
        {
            "question": "明倫ジンサカルビNEWバージョン軍浦山本店はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "明倫ジンサカルビNEWバージョン軍浦山本店は改装されたインテリアで特別な空間になっており、2階に位置しています。また、食べ放題が楽しめるという特徴もあります。"
        },
        {
            "question": "明倫ジンサカルビNEWバージョン軍浦山本店ではどのようなメニューが提供されていますか？",
            "answer": "明倫ジンサカルビNEWバージョン軍浦山本店では炭火焼き豚カルビ、サムギョプサル、炭火タッカルビ、豚皮、ヤンニョムドゥンカルビ、フレンチレック、肩ロースなどのメニューが提供されています。"
        },
        {
            "question": "明倫ジンサカルビNEWバージョン軍浦山本店は子供連れで行くのに適していますか？",
            "answer": "はい、明倫ジンサカルビNEWバージョン軍浦山本店は子供向けのコンビニも設けられており、家族と一緒に来るのに最適です。"
        },
        {
            "question": "明倫ジンサカルビNEWバージョン軍浦山本店の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "明倫ジンサカルビNEWバージョン軍浦山本店の営業時間は毎日12:00から23:00までです。"
        },
        {
            "question": "明倫ジンサカルビNEWバージョン軍浦山本店の食べ放題の利用時間は平日と週末・祝日で異なりますか？",
            "answer": "はい、明倫ジンサカルビNEWバージョン軍浦山本店の食べ放題の利用時間は平日は2時間、週末と祝日は1時間40分です。"
        },
        {
            "question": "明倫ジンサカルビNEWバージョン軍浦山本店の駐車場は利用できますか？",
            "answer": "明倫ジンサカルビNEWバージョン軍浦山本店の駐車は建物内ではできませんので、山本公用駐車場を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "明倫ジンサカルビNEWバージョン軍浦山本店の最寄り駅はどこですか？",
            "answer": "明倫ジンサカルビNEWバージョン軍浦山本店の最寄り駅は山本駅です。"
        },
        {
            "question": "明倫ジンサカルビNEWバージョン軍浦山本店の営業時間外に利用することはできますか？",
            "answer": "明倫ジンサカルビNEWバージョン軍浦山本店の営業時間外の利用については、詳細情報は提供されていません。お店に直接お問い合わせください。"
        },
        {
            "question": "明倫ジンサカルビNEWバージョン軍浦山本店の主なメニューの価格はどれくらいですか？",
            "answer": "明倫ジンサカルビNEWバージョン軍浦山本店の主なメニューである炭火焼き豚カルビ食べ放題(大人)は18,900ウォン、冷麺(水/ビビン冷麺)は5,900ウォン、茶碗蒸しと味噌チゲはそれぞれ3,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 345,
        "QA": 750
    }
}